同女朋友識左9年,拍緊拖3年你問我答

祝你聖誕前分手

做左6年兵辛唔辛苦

段關係點樣由朋友變咗情侶？

呢幾日應該無咩事

人在遠方

原本想用人在遠方做user name,唔知邊條仆街用左

6年黎無做過兵

多數你遷就女朋友？

你係我分身?

係尤其係一喊出大技我就無得還手

同問

唔計拍拖,best fd左2,3年
鍾意左一年到
呢條問題太複雜,放工先慢慢答

share下

睇住佢同過幾多個人拍拖

2個定3個

係唔係你主動令佢地分手?

全部唔關我事

其間有冇叫雞/拍拖。

我識左十三年拍左八年

無叫過雞
唔計拍拖,識佢個幾年有同其他女仔拍拖

我都希望可以一直落去好似巴打咁